香港最平1000M ROUTER係邊隻?

仲用緊100M ROUTER
SMB用NAS好慢

裝network card俾nas
直接用nas做埋Router仲實際啦

直出唔係咁好...

但無wifi
到時唔通又插多張wifi做hotspot

搵隻二手Asus Netgear Linksys啦
唔准買大陸牌

用nas做晒firewall 插埋wifi card
隨時平過買個netgear/asus

4舊水買隻Ubnt ER-X有hardware NAT同L2TP VPN server

用番舊router連Wifi等平Wifi-6 AP出
一係百幾蚊買Totolink EX1200行867mbps實測去到232mbps
唔好買EX1200M EX1200T個LAN頭得100mbps